［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（171）

好野~終於比我搶到

叻仔

好想返工

終於收工

冇人同影仔搶啊

訓醒

豬

主席 我要求

點人數 記名

上post就係想講「主席，我要求點人數」

到

好耐冇見過表妹

有冇靚女左

難忍果然鐘情於肥妹

無野了....當我無講過
潛水

難忍你...

Lonely lonely Christmas

Merry merry Christmas

Christmas is lonely.

人浪中想真心告白

同你告白左未？

人呢

訓啦

訓醒左

有冇事呀你

個人冇事咪好囉
冇事先做到世界冠軍

買過江龍傍身啦譚仔

救唔到 聽朝先算

耶誕都爆post

開工

但我只想聽聽笑話

放低左成晚定你跟埋露宿到而家

點解個個都知
Btw 翻咗屋企 岩岩落去拖走咗

發生咩事呀

點解會搞成咁既結局

我老婆叫唔醒 用電都電唔醒
唯有入廠

應該喺平時無扶啊婆過馬路掛

都叫左你唔好拎部86同人鬥車

做sales?

早晨~放埋聽日又要返工

一陣落舖頭

有兩個大陸人拎住個gip坐巴士上層

唔好咁快講呢d好唔好

慘 唔好唔開心啦

火葬 換過個

嚴格黎講果架都唔是你wife

屋企G黎 屋企係人都上得

依架翻到黎已經喺我一手打理
Btw 原來喺士撻打咗柴

New post leave name

今天消費 11000

買左咩

醫院

服裝香港班大爺家屬

服務*

醫院真係忙到成頭煙,辛苦晒

都係為左搵兩餐

今日同個護士食飯 佢岩岩買左樓 我就首期都未夠

返工多數人地對我要求高過其他人
其他人可hea住做，我慢少少已經比人插

士撻咁都好啲

嘩

敬佩你

真係辛苦錢。。。。

我讀大學，做功課臨尾要總結，我覺得個總結其實好麻煩，自己諗就簡簡單單幾句搞掂，但比同學話太簡單，佢俾埋思路我要點寫，但我內心總之就好抗拒，但理性諗，照佢做咪得，但又覺得好麻煩，想問下咁多位返工嗰陣有冇D咁ge情況?咁你地係點處理?我而家猶疑或者叫企左喺中間，唔知點做

誰又騎著那鹿車飛過

又返到屋企

早晨

開工.

聽日要番工喇

返緊工 戰鬥力：0 等放假

聽日返工啦.......可唔可以時間停止呀⋯⋯

最後一日假期，訓個午教先

訓左成個下晝

休息

聖誕4日都係屋企 同睇醫生

今晚訓得著？

其實你份野已經有內容，conclusion如果同content冇分別，咁做咩叫conclusion

訓醒 ！今晚仲訓唔訓到呢

最後一晚既假期梗係玩盡佢，點會訓

大家都係抱住不醉無歸既心態午睡

無限消費. 差D又洗多2000

上床訓未大家......
面對唔到明天

仲未返到屋企，聽朝9成9遲到

現充

訓

聽日返十 放一半

失眠

我都訓唔著

仲唔訓?

上左公司車 日日都好似集中營咁一車車車返公司
攰到Hihi 日日因為要趕公司車 所以咁耐都冇過遲到返公司
覺得自己好勁

早晨又要返工啦

早

早~

Morning everyone

300%眼訓

又要返工唔知做乜野好

仲唔想出門
唔知係到磨咩

用automode梳洗完出左門
都係未知自己做緊乜

依家先坐車 遲到了

硬遲，口門出先岩岩都我

點解打字倒轉左

今日坐車都少人左

鬼國一日

仲係屋企

返3日又放兩日

呢3日先難捱

難忍我覺得你未必會遲

遲左啦... 岩岩到

岩岩趕到唔使遲

咁勤力長假後都有更

做咩WEB版啲字大隻左咁多

早晨呀

之前考試請左2星期假

又開始係公司on99

唔好咩

有野要搞但又唔想郁

我覺得呢隻雪人好可愛

慢慢做囉事但啦
都冇人做野嫁啦

等放假

你唔係琴日開始返工咩

呢幾隻都好可愛

好少人返工

係呀，但我都等放假

唔好咩冇人理

bored, nothing to do

我公司冇人請假

今朝返到去望下個電話, 十鳩幾個MISS CALL 屌那星

公司計埋我得2個人

齊team

班C9清緊假 得兩個人係到

點解咁好既

冇特別 小左三個人賭左存唔存在only

偷偷走入黎留下言...

笑撚死我

比屋企人屈打飛機 點拆好?

web版Siri

a仔plan緊幾時再去旅行？

1月4號呀

乜撚都唔明笑死

好中意番工嘅我今日都唔想番工了

去邊？1月4機票好似唔平

呢個最好笑

唔好返

咪又係東京

而家先到公司

咁撚蠢點同你一齊啊DIDI

我老細係度
仲有3日就last day

我之前訂機票，遲1個星期平幾舊

難忍的水抽不盡

我就快升仙 越食越小

三跑費

17x 咁平
我遲你2星期貴10倍

依到有無aimer同好？

我3月買

有冇巴打已經沉左didi船

我鐘意左DiDi了 但佢乜都唔識 好難行落去

一齊聽下歌
而家Trending 中

Big Shaq - Man's Not Hot

又沉船?

試著不要加又

係女都沉

聽 Migos - Stir Fry
我LOOP左幾日

基本

沉埋男了 我有小小鐘意左大師

而家啲歌亂鳩黎就可以Viral

好似上面首Man's Not Hot

lyrics:
"two plus two is four minus one is three, quick maths"

you win

我都好鐘意大師

份工

英文歌詞一向ON9, 所以當年唔明點解D人屌Friday
利申覺得Friday幾好聽

btw岩岩播到呢隻

當你了解多啲就唔會鐘意

我要的是BEAT

Friday Death Metal Version 係我至愛

話說我琴晚出EMAIL都出到1:30am.

好撚煩啊個回覆通知同埋個新引用MODE
有無得default off

禁icon要碌好耐

Yesterday is Tuesday~~yeah~~
Looking forward to the weekend~~~~~

幾日假期同左D後生仔打波...宜家對腳痛到

打埋D友誼波

細windows時直頭唔夠位show icon list

屌你老母個PPS過數咁撚耐
23號交到今日都仲check唔到數

係公司用開一半
碌勁耐痴線
阿姐係度都唔知點用

Friday Friday getting down to Friday!

做乜9

琴晚都出咗去打波 依家好

Tomorrow is Saturday, and Sunday comes after!

假期麻，銀行都唔辦公

仲有2日先Friday~

我尋日打波食飯飲野直落
宜家變左人乾..

最撚ON9係扣數就即時, 但扣左又未交到

Don't stop make it pop
DJ blow my speakers up

Old school MK

呢首好好多

好熟
什麼來的

我有買佢隻碟

ke$ha

係啊, 好似係party animal隻碟

直落聽埋4 minutes

i know that feel
我尋日都比人call爆機
多謝老闆批准熄電話

仲有Toxic

外國mk pop

4minutes係咪madonna個隻?

123

認真覺得Dancing With Tears In My Eyes幾好聽
不過佢auto tune得好勁

Peter Paul and Mary three

等不到天黑 不敢凋謝的花蕾

綠葉在跟隨 放開刺痛的滋味
今後不再怕天明 我想只是害怕清醒

先11點

創業失敗 女教師跳樓亡

傻豬黎既.

今日又要做賣港賊

Why

淘寶?

好悶

然而一切 慾念願望聽得太多~~

係咁架啦

越會想 重頭開始的走過

就放工.

做左2粒鐘，就快訓著

今日 half day off

帶埋我走啦

係地獄鬼國嘅杯仔上線啦 ....
然後繼續做野

一齊走啦.

係呀，遞左信就可以走

勁過份

遞啦.

咁快出返黎??

好明顯仲係地獄.remote返香港公司電腦中

難道?

你冇估錯呀

跟住聽日可以訓足12個鐘

25年

今日手機差得好慢，成朝先差得廿%

換過部啦

嗚呀不想工作

新嫁...第二日用

轉qc牛啦

冇邊日想工作

淨係可以用電腦usb差.地下冇晒插蘇頭

換個角度睇, 舊電大要叉耐d

學會了怎樣放開你的手
還給你最愛的自由

電腦會差得慢啲 好似喺

電腦0.5-1a

又忍茶

講開叉, 買左個無線叉, 幾方便

但好難一邊差一邊用
當年我部lg都買過無線差，差到部機好熱

拔走啲唔用既野啦

例如隔離部電腦

我想食腐皮卷

從前從前 有個人愛你好狗

我喺公司唔多篤電話

雨賤賤

又黎

咁忙

搞到我忍唔住又走去聽

我又聽下先

又聽東尼大木

依個好應景

影仔

可能傾加人工呢 無事既

pt加人工都要傾

多謝各位

眼訓程度爆表

Pt 啫 唔岩咪唔做囉

好正痴線

冇事既

屌你老姆

雞頭有冇向住你

pt轉ft

咩事

無事嘅
可能睇得起你呢

湯浸個隻

轉ft轉唔轉

無言的親親親 侵襲我心～～

咩姐 我又冇講

唔多篤電話既話唔駛無線啦

開始眼訓

食飽飯 好上路

2點啦

今日感覺過得好快

好慢，仲未收得工

還好...仲有兩日

吹住水做啲輕鬆野做咗成朝 啲時間唔覺唔覺就過

想點屌

影仔RIP

做咩呀
老細唔知去左邊，聽日先搵

無事既影仔

福來村灣荃紅頂留名

靜

靜靜

我想靜靜

仲未4點

都話時間過得慢...又開始肚餓

岩岩食完餃子

留返隻比我

先4點半咋

唔得閒呀

on9野唔想理

26-12-2017 Rewards from 3X Cash Dollars Promotion (SIO) Cash Dollars 124

家陣邊個俾你報時?

對唔住大佬
太耐冇返工一時唔記得左

hang seng有咩promotion?

唔緊要，已經5點喇

ebanking有得睇咁detail嫁咩?

呀你仲報時
係咪未俾人屌過

3x, 聖誕同兇宅

有呀, 獎賞個到揀過去1個月CASH DOLLAR進出紀錄

係咪摟屌啊

17:07

大大隻前車喺到都仲衝出黎?

fuuuuuuuck youuuuuuuuuuu

點解我冇呢句野既
明明我有登記

你一蚊都reward唔到咪無?

哦，我簡左匯豐，百老匯8%都算抵

應該唔會呀
碌一千蚊都有10蚊cash dollar

快點

你CLICK去睇今個月既CASH DOLLAR進出喎

都冇日期 淨係話你拎左幾多cash dollar
不過事但啦唔理

拎左就得啦

你過埋聽日先啦

希望聽日仲陪到大家啦

俾d信心自己

收工

越睇 越得意
仲有種好串既感覺

鍾意呢5粒

傻啦，做唔做都冇所謂

發生咩事

影子曰:吾財萬金

好撚q

我笑到傻左

終於放工

係唔係呀，做到咁夜？

唉.

大師為何嘆氣

人生呀.

返工啦

苦短

起身啦，早晨

早晨~

膊頭痛到

影仔記住去搵老細

廢老正仆街
住頂樓晨早流流按左部𨋢
搞到 miss 左班車，正仆街

你個名

返到公司

仲以為你想講樓下廢老啪啪啪

咁重口味

今日幾暖

扮錄音，向住個電話鬧9佢

廢老最中意一早同你爭𨋢

岩岩等車俾個廢老攝下攝下打尖

但陰陰寒咁 睇返最高都係19度

而家先返到公司...

but so shine

我覺得幾熱

因為你套衫好熱

今日又做gym

me want gym too but need work

廢老唔駛返工就唔好返工時間同來爭位啦

今晚去跑10k

屌鳩佢囉.

【素食塔利班】員工在舖頭食牛腩麵外賣 純素餐廳被網絡公審

點睇?

By work is gym

on9

點解會又LOOP返, 唔知成個月前咪嘈過
咁老老實實我覺得用得素食做gimmik既, 係D客面前食肉又有D ON9既
不過素食撚ON9都係事實

屌 個app更新咗
諗住回post 點知變咗開post

咪隔離食完先返去囉
素食店畢留都唔比煮肉/食肉

間野係我公司附近
其實係D人假道學姐
左邊係burger右邊係牛腩
你咪一樣見到隔離食

咁我覺得一間主打素食既鋪頭, 係D客面前食肉又有D ON9
隔離控制唔到就無計啦, 不過素食撚過份反應又係痴線, 唔知佢地係咪成家都食素, 係屋企食飯時係點

係囉，做戲做全套
如果家中有人食素，咪成家陪佢食素...

屋企有人食素，真係全家要就佢食素

9成9冇屋企人
大佬 呢個世界唔係圍住你轉
我respect你飲食習慣 你就屌鳩人食肉

我覺得今次重點係佢係客面前食肉
即係好似你獌專門店, D STAFF戴阿仙奴FAN精品咁
係幾ON9成件事, 但素食撚反應都幾大

不如個老細改個名唔做素食啦

咪係. 改名算數.

我覺得用得素食做主打同gimmik既好應該做戲做全套啦, 至少唔好係客面前食

不過真心想知個D素食撚平時係咪會屌返老豆老母食素, 會唔會同枱食飯

同好？

會...屋企人食素

今日有咩做.

你尋日已經off半日 冇野積埋要做咩

又係時侯聽下呢D野醒神

其

如果我公司要交換禮物 (MUST JOIN). 我都一定係送垃圾, 理撚得你會唔會實用

公仔一個

同意喎。其實咁介意收到咩禮物咪唔好參加囉

你講緊你定老姆?

或者食得既野囉

其實留底係度已經好比面，邊個放工重想留係公司，你話大家好friend就話姐

must john呀嘛
迫人玩咪預左收垃圾

一齊囉

你唔要咪捐出去留比有需要既人

聖誕禮物有咩所謂 一係學我地間公司
送禮物俾上司

同意呀，d人心態咪當ot ,求其交貨囉。個個都出席唔通個個都出席咩

一陣又嫌人咁岩食呀

收到個陣仲要扮好開心...

封CASH入去咪算, 最有心

買幾盒杜蕾斯交換

有冇人成日收到其他人email?
話說我同另一個deptment既人，名既簡寫一樣，佢既內部email成日sd錯比我

咁佢咪成日都收唔到email?

我估計係...有時連份proposal都sd錯過黎

有. 仲要成日 forward錯電話.

洗唔洗用咁多.

send返話佢知攪錯左

如果要講有心既就唔好嫌人d野垃圾

俾人chur左成朝

咩料

突然間阿蛆要我趕起晒1月2號要用既野
交左step 1佢又問 step 3 搞掂未, 未搞又嬲

慢慢來啦⋯⋯

慢慢來又會嫌我慢唔夠multitask同hea

1人誤上飛東京客機 全日空225乘客遊8個鐘飛機河

LIHKG @ Android

好慘...成個trip都搞亂晒

好大

圖呢

大師識野

🤔🤔🤔🤔

睇黎呢度好多文員仔

基本上無乜

每看手錶念你一下

等緊5點半收工

尻流流渡日

6點呀⋯⋯屌

呢個我都岩

阿蛆仲唔死返黎我冇野交俾人啊

到時就會賴你做得慢

你地覺唔覺男仔釘臍環好gay

戇尻尻係到痴貼紙...

咁咪幾幸福囉

覺得會好痛

我未見過男穿臍環

This

Is

GREAT

食飽眼訓到宜家

識得個男仔穿臍環同乳環，佢話自己唔係gay
佢平時正正常常返工look都比d gay 男咁問佢

乳環

點釘？

又開完個會。打個丁先

好痛

個個都好忙咁喎

不懂愛恨情仇煎熬的我們

食緊譚仔

holiday mood

忙完啦(好似係)
阿蛆精盡人亡

d人係咪痴線架, schedule聽日開會

爽唔爽先你

依排都無食譚仔..... 無錢

依排唔抽你水

闊過西隧啦我 點都冇感覺了

阿蛆好快回氣

其實比得低分既話都好小可。。。除非你呀頭真係唔鐘意你啦

係架，有d呀姐重惡過hr

仲有30分鐘

岩呀親

唉，咁又忙完一日

今日早做完d野 3點幾等緊收工

係到釘牌仔

坐監

好眼訓.

成人台 播 真實強姦片 = 暴力

訂完成人台睇完話色情暴力

準備收工先有突發野做

可能係有線投訴

我笑左

準備收工

舊清水灣撞車
私家車撞電單車

捱埋聽日就休息啦

快啲過

煩惱絲剪清光

光頭大師

Man’s not hot

唔係善哉係哀哉

諗定轉工

冇做半年運動。今晚4km 就投降

出家了

法號係咩呀大師

一仔又9up

番埋聽日又放假

你就開心啦.

釋迦維尼

雜種

早晨
返工啦

有冇人同我一樣係老夫子
成個衣櫃咁多件衫 大部份都係同款同色

半個櫃都係格仔

又到左扮工時間

我想問下咁多位巴打 返工平均每日用幾錢

返埋今日放假

全部都喺灰 白 t同衛衣

我80-100左右一日

全黑

番埋今日

終極伏特狂雷閃

覺得7仔三文治好食嘅我喺唔喺已經對飲食無要求

咁譚仔呢

阿姐明明請左今日AL
無啦啦又走返黎

點解可以咁平

同老姆阿姐一樣

$30

$0

坐車25,早餐10 再加lunch,差唔多掛？

飯都唔食

車費計返都已經$30，再加早午餐
我都80-100

啱啱飲完奶茶，而家痾到收唔到制

言而無信

唉，搵到工了
下星期二返工

佢可能好快就唔是我阿姐啦

炒佢魷魚啦

老姆做呀姐

兩餐加車錢 7 80掛

我對食譚仔嘅人有偏見 而非食物

有d美國公司都放左...但home office,24hr on call

好...差唔多10點 又要諗下今日做咩好

一日80-100差唔多啦 睇下係邊度番工收工姐

話說都成半個月無食

乜咁應景呀

我前幾日先食左碗

我車錢來回都50..食lunch最平40 屋企唔會有人煮晚晚都要出去食

冇人煮咪自己煮 又唔難

1日都70蚊 夜晚食屋企

自己煮 煮完有多可以用黎聽日lunch

好難嫁...我淨係識煎蛋同煮面...

學囉
一出世就識煮咩

煎雞翼 炒個飯 咪搞掂

U港孩 合埋眼識煮既都多過你

SAME

好你少少搭車平啲囉
但一日 150 走唔甩

來回 +20蚊
lunch +50蚊
=============
一天就70蚊

巧威威

一日二三餐都要外食咁真係慳唔到

來回 +20 (放工唔出MK的話)
早 + 30
Lunch + 40
晚 + 50
+/- 10

一日150左右

咁你煮完施捨D比我

份工好難返屋企食熱飯
(同本身都唔多鐘意食住家飯)

你會出街食早晚就一定貴.
我呢兩餐都係食屋企.

朝早自己懶得煮, 訓多半個鐘好過
夜晚就上面講左

公司包三餐 不了

咁冇計啦

公司餐照殺

好鍾意食老母煮嘅飯

你唔會想食...

呢個真
耐無食真係會掛住

開完會啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

根據做酒店朋友講嘅, 一個員工三餐每日budget大約有40定50蚊
如果d manager食貴野照係個budget度扣

返工一日30蚊掛

我計計先…
我呢邊lunch最平45
50來回
dinner通常我40蚊食2日 當廿蚊日

唔計間中一包煙 唔計有時想飲枝野都
115

暫時冇聽過有人咁做 但係全部都
能夠俾人屌啲野食 狗也不屌

唔食個一包煙已經多返幾舊水啦

事實證明帶飯真係慳好多

其實酒店自助餐D餸頭餸尾係咪員工食得？

一日一包咁chur

都係睇邊間酒店啦 我個間返通宵更係食自助餐既餸尾做宵夜 我都食過一次

你個區冇美心/吉野家?
我通常都係食呢D快餐，平平地

帶飯淨係俾搭車同早餐錢

間唔中都見個fd有自助餐嘅野食可以食

JJ有新歌

公司附近乜都有

早餐都係食屋企

咁你係唔洗用錢咁濟
岩啦啲錢留黎買魚

好撚煩啊個回覆通知, 有無得off左佢架

每次見到有紅色就想禁

我一直都冇理佢

返工一日 車錢來回7.8

YES 個粒點真係好有壓力

好彩冇強逼症

強逼症已死

55

而家太多statics 會痴埋.

都冇計 太信任部影印機

我已經忍左兩日 今朝起身頂唔順 禁Q左佢

唔是你想像中咁貴, leica同哈蘇

me $8.7

我要廿幾蚊

那些你很冒險的夢 我陪你去瘋
摺紙飛機 碰到雨天 終究會墜落
太殘忍的話我直說 因為愛很重
你卻不想懂 只往反方向走

返政府文員仔人工8556
點解人工咁低

咁你想點?
人既學歷, 經驗 同 質素同人工有一定程度掛勾

咁低咩？我做政府煙腸D同學好似都冇咁低

EAIII都唔止

contract工？

外判?

之前都做過政府contract工
都好似冇咁低

咁係平定貴

9個月contract,
重要會考五科合格, 因為係政府 做野
人工得8556 , 重要好多人爭

我都見過呢d ,不過印象中低級過ACO

我都做過政府contract工, 都係11k 至 13K 左右
呢家睇agent 既政府工, 人工8556

係呀我個時貪佢返shift自己報更
冇錢同大佬講可以返多啲
冇時間就可以唔返
又唔多野做

如果係當pt / 係學生梗係抵做la

直頭爽啦

返shift 應該人工再高D

就係返緊學個時做
考試period大佬直頭俾更叫我返去溫書
話驚我唔夠錢洗

個時計時薪
唔記得58定60

人工8千五文員分分鐘都好忙, 搬搬抬抬
我見無野做又得閒就去見下, 佢話積左好多野等住做, 我苦笑

搬搬抬抬下又一day好過俾人俾壓力你丫

多野做唔好咩
時間過得快啲呀

你唔做唔通佢做咩

緊係啦, 呢D位流失好快, 個個做一陣就唔做

騎牛搵馬，搵到正常工就走

間間公司都有呢D位
contract冇人做請pt,pt冇人做請煙腸

仆街政府帶頭外判但個個矛頭指向員工而唔係雇主

不如我咁問呀 其實你想做咩 呢樣又話低人工辛苦
個樣又話做唔到

做保安又受唔到氣有人撩有人找渣即爆
我好無用

可以考慮咬老綜 唔洗受氣 唔洗做

本身有傷殘津貼，唔想攞綜援係屋企太悶

我37.6

我來回四蚊

返民政處個d ?

天生有缺陷 我收返句咬老綜
你試下去做社署啲職員 搞活動個堆

沒乜資格話人揀工做
但試下返賺佢幾個禮拜錢都好啊

對唔住囉
港孩係咁既

係呀。留得係屋企太耐會連腦都殘埋，人要知自己岩咩工呀，有時都唔揀得太多

之前都in 左reo ，真政府工
但有排等

依家我想考政府，本身讀文科，又做開文職人員都想做行政
私人企業難適應，大陸公司會唔會好啲，大陸佬無咁嚴謹咁急

食飯啦啦啦啦啦啦

好呀

本身有焦慮症強迫症返唔到太大壓力既工
政府或公營機構包容性大好似會接納到我

唔是包容性大, 只係佢唔可以整走你

除非你犯法 唔係都踢你唔走

咩公司仲出手咁低... $8500

我家陣返緊銅鑼灣 平極都好有限
2-3日一包煙啦大約 減緊量

戒煙啦

戒左佢多好多錢洗呀

政府外判文員 返五日
中小企倉務文員返五日半

真呀
一包成五十幾

行過少少近消防局咪多平野食囉

灣仔消防局旁邊行入去有雲桂香，都幾平

ys,附近仲有好多粉面鋪，其實質素都唔錯既

油頭馬臉有冇試過溝女

工都未有，溝女要人同你挨咩

點解咁睇小人

睇錢最實際

呢個問題有睇高睇低人咩

倉務文員一定做到狗咁

可能人地大把女，晚晚唔同呢

點申請 ? 我都想一個月拎返一千幾百嚟飲茶 (同申請廢老八達通)

慘過做狗
做唔停手，一腳踢
返五日半

做採購要注意啲咩？

廢老八達通就咁去買就得

有傷殘証唔使驚比查飛狗查

出文員人工, 做倉務工作

做乜要自己拎錢出黎

唔自己拎=通天=寫report+問責制度

其實真正倉務文員係唔使做倉務員工作，主要跟單和入野，有時見下客聯絡下咁
係有啲濕鳩公司借倉務文員的名請倉務員

成日人工喎
我都冇

個樣太淋善，比人多多要求
知我唔會拒絕個個都叫我幫手
要學下拒絕人

一次半次還可以
下面個班同你打生打死 假都唔放 個個啲年假都話你唔夠人 換錢就算
搵萬2 再叫佢賠700 不如食一次

好大佬

你D伙計真係好

我有屌鬼 但見佢地幫左我咁多算啦(?)

唔啱做可以走 , 東家唔打打西家
如果走唔到 ? SORRY 唔該認命
世界係咁運作

感人肺腑

死而無憾

個雞脾炸到好老呀⋯⋯

kfc?

老脾

唔好食我呀

同意呀，唔可以話一間公司係咁就全世界都係咁

幾時可以跟你搵食?

唔好爭食

難忍個隻係伯母的?

不想活了

俾你知道個秘密㊙️

逛返陣先返

飲水啦喂

日日都飲好多水

每日一杯

做晒手頭上既野，又唔會問人拎新野

放工未

19同事系列?

未

that's wt I am doing

咁都有得投訴

原來你就係19同事

我係

我成日做哂手頭上啲野就休息一下，比上司見到又插我

東漢末年分三國 烽火連天不休

曹操不囉唆 一心要拿荊州

DXL

[轉工好悶] 轉緊工又冇野做不如入黎吹下水 (1)

畢業後比人炒左兩次之後唔做保安做合約工搞到父母嘈交被迫一個人住

一個人住開支點搞

27-12-2017 Hang Seng Credit Card up to 11x Cash$ Reward (STG) Cash Dollars 548
26-12-2017 Rewards from 3X Cash Dollars Promotion (SIO) Cash Dollars 124
29-11-2017 Summer Wow Reward 2017 (TB1) Cash Dollars 40

加埋都無$1000

在

A師奶

都幾痴線

11x最後今個月, 玩完啦

citi做到幾時

階段4：2018年1月1日至31日。

仲可以玩多1個月

又可以找少2舊水

你有冇一首係識?

根本派錢咁

無
頭2隻我連唱個條友都唔識

居然識胡鴻鈞

嘩你竟然識胡鴻鈞

我知有個咁既人囉

我覺得係因為削骨還父

唔知喎, 咩黎

我知佢整容整得好謗張...

我會去睇
幫你地投

all in 小明唔該
上年輸俾件肥婆

方皓玟

屌其實我想講我唔知方皓玟係男定女啊

屌咩問題黎

笑到停唔到

就咁睇名唔多GET到男定女

屌古代人啊

方皓玟（Fong Ho-Man, Charmaine，1980年5月1日－）原名吳嘉欣，香港唱作女歌手
google埋俾你啦

叫吳嘉欣佢應該一定知男定女

google下先

佢好多年架啦? 我見佢1980年出世
我以為新人

40歲都黎緊仲新人
係咪玩我啊

我小學佢已經出黎唱緊歌
不過呢幾年彈返起

我唔識呀
本身連佢男定女都唔知, 點知佢40歲

難唱就無謂寄望拖得更高音~~

以前唱k必唱

2017年4月10日，一名報稱任職歌手的吳嘉欣入紙排期註冊結婚，在其擬結婚通知書上，吳嘉欣的出生日期與方皓玟相同，而男方曾為香港男子團體R-ICE的日本成員Yasuda Shingo（安田慎吾）

原來香港有隊野要R-ICE

好想放工.

SC 迎新已食.

聽都未聽過...

我都想講剩係知佢削骨

而家咪聽過

嫁日本仔係好定唔好

有錢既日本仔咪好

輕輕鬆鬆賺左15000里

想嫁日本仔？

我諗港女難啲滿足到日本仔啲大男人主義
港女有主見啲 但無咁賢淑

呢個問題出去開post會聽到好多好難聽既答案

G

幼稚園請兩個文員位有成十幾條女去見
供不應求

呢個情況叫供不應求咩

供過於求

職位供不應求
其實又無錯嘅我諗

perspective.

係pos黎講係公司職位供不應(求職者)求
係女女黎講, 係(人員)供過於(公司)求

10幾條女見2個位咪算少囉

見一兩個文員位但唔係筍工，七日大假返五日長短周都咁多人爭，痴撚線

又臨收工先比人發現之前做漏野

可能人地等開飯呢

係囉

個個level既工都有人求架啦

又唔係, 我呢邊有D POST無人黎IN

文職多數搵女仔嘛
男仔就做地盤工程多

坐多半個鐘先走得

坐到8點等放工

等收工

8點

住元朗去邊都係要預一個半鐘

住元朗好難搵工

下

咁住大西北既人係咪唔使返工

大部分都是耕田

老姆 你都喺翻郷下耕田啦

自給自足 好呀⋯⋯
老姆返印度耕田啦

住元朗番荃灣車程都係半個鐘 仲想點

西鐵唔止

元朗搭西鐵去荃灣半個鐘都唔駛啦

你都無諗過住北區啲人既感受

唔止咩
之前西鐵荃灣入朗屏好似15分鐘就得

荃灣西去元朗, 西鐵肯定唔駛半個鐘
100%

其實我諗元朗區內就業機會都唔少

西工多囉 好多都要入工業村

咁如果工業村有人請你，你做唔做？

不了 七除八扣我出西九仲方便
工業區既工多數福利好差下

好撚同意

工業區好處應該係唔知醒可以飛的

工業區無啖好食 不了

飯堂everyday
但喺依家啲飯堂越來越貴

下兩個站快到傻喎

騎牛牛

True 十分鐘就到啦

你其實有冇搭過西鐵

仲有1個鐘 仲坐緊

又OT.

唔使行咩, 啲站咁夾涉

加油清

利申, 要清埋三條數先走得

做埋D 無聊野. 冇output既野.

A師奶，交稅用邊張卡交好呀？

你都要交稅

幫屋企人問既

個個都米王

今日天氣幾好。又返工喇

訓交中

仲係床上dok緊手機

返工啊～

堅守家園

見工見左個半鐘都未有得見
人家趕住去下一場架啦

見工等左一個半鐘都未有得見

我見過最耐既工...7小時
仲要係pt
朝早9點報到，交資料，gp in 都11點幾
成點先individual，3點先typing test
搞到最尾4點先走得
仲要唔請

我係send太多cv 出去好多都試下，所以好多時都一日幾份工見，前一份工等得太耐延遲下一份工既面試時間

啲hr好鍾意某日某時見面成日撞時間一日見幾份工就要預好坐車時間， 我重要提早十五分鐘到面試地點， 有啲工等好耐都未有得見 有啲就好快
所以我依家都限自己一日最多見兩個地方

見工等得太耐又有下一個面試要去係唔係應該走先

咁都要開post問

擔誤太耐呢個無見到下一個都趕唔切

睇你覺得邊份好啲咪棄另外果份

兩份機會都好微

咁大個人

星期六見工？我見好多公司都係5天制

政府部門就是5天制，私人公司好多五日半 六日都營

不過我已經搵到工，再去見下其他人工高啲既搏一搏

你估今次可以做到幾耐？

九個月，因為得九個月合約

好用喎，有冇link?

返工叫我坐就坐，叫我搬咩都去搬 點解炒左我

俾人炒左？

又比人炒？

到底點先可以成日俾人炒

又黎？

應該唔係掛...頭先先話搵到份9個月既合約？好似星期二第一日

翻工

返緊啦

如果那天我無下場面試或無人約我
失業的話又唔介意反而無野做咪等下囉

太論盡又太慢，每次只能做單一指令
唔遲到準時返工，因為成日翻check 搞到慢左，唔識做就停左係到

有冇同好鐘意飲呢隻水

一日要見兩三份工真係要分配好時間
最好係早上一份下午一份

[純統計]大家今晚有咩活動？

倒數。

會去邊？

又到飲茶既時候

我都諗緊有咩活動

上年係灣仔 今年可能尖咀

屈銀寺...望落都伏味濃

People mountain people sea wo

幾好飲啵 好似蜂蜜綠茶咁